三上由邊套開始變得咁fit

以前冇睇開佢
但條腰變得咁幼係幾好j

推1

推2

推三

女人肥先好j囉

我反而鐘意岩岩出道 無演技個純情feel

我反而鐘意有啲肉地

真心想問由邊套開始

同一個人黎ga??

so what, 又唔係同佢生仔

完全不能接受箍過牙既女仔

咁努力做gym 好難唔fit

最尾果張好似我一個男同事! 條友仔成日露ass crack

依家都係冇演技喎